[
    {
      "day": 6,
      "month": 1,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Christian Lustre",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Christian Lustre \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 14,
      "month": 1,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de C\u00e9sar Hern\u00e1ndez",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de C\u00e9sar Hern\u00e1ndez \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 20,
      "month": 1,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Juventud e Identidad Bautista",
          "description": "\u00bfPor qu\u00e9 nos llamamos Bautistas?",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 27,
      "month": 1,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "La naturaleza del hombre",
          "description": "\u00bfCu\u00e1l es el origen del hombre?, \u00bfCu\u00e1l es nuestra naturaleza/condici\u00f3n humana?",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Evento Prueba",
          "description": "Probando",
          "time": "11:11 AM - 11:11 AM"
        },
        {
          "title": "Evento Prueba2",
          "description": "ShjahdhsssShehshshshsgshava haahhshshs \u00aa hahahaha Jdjd haha shahs abu a",
          "time": "11:11 AM - 11:11 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 3,
      "month": 2,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "La naturaleza de Dios",
          "description": "\u00bfDios es...?",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 10,
      "month": 2,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Habilidades de comunicaci\u00f3n",
          "description": "Escucha activa, Empat\u00eda y Credibilidad",
          "time": "3:00 PM - 3:00 PM"
        },
        {
          "title": "Evento Para lideres",
          "description": "Principios Solidos de la iglesia",
          "time": "11:00 AM - 3:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 24,
      "month": 2,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "\u00bfQue es el pecado? ",
          "description": "\u00bfpor qu\u00e9 nos aleja de Dios? ",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 2,
      "month": 3,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Soy humano, soy pecador",
          "description": "que efectos tiene en mi vida el ser pecador.",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 8,
      "month": 3,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Valeria Bautista",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Valeria Bautista \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 9,
      "month": 3,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Por confirmar",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Habilidades de comunicaci\u00f3n",
          "description": "Confianza y amabilidad, Lenguaje no verbal y Lenguaje verbal",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 16,
      "month": 3,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "\u00bfSalvaci\u00f3n?",
          "description": "Hay esperanza!",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 23,
      "month": 3,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Din\u00e1mica Chida",
          "description": "Juegos y tiempo con Dios",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Reuni\u00f3n MT2",
          "description": "Reunion de las mujeres (evento para todas)",
          "time": "12:00 PM - 3:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 30,
      "month": 3,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Vacaciones",
          "description": "No hay reuni\u00f3n",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 6,
      "month": 4,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Vacaciones",
          "description": "No hay reuni\u00f3n",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 13,
      "month": 4,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "T&C de la salvaci\u00f3n ",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 20,
      "month": 4,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "\u00bfQui\u00e9n es Jesucristo?  (super breve) ",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis ",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Evento Ajusco",
          "description": "Organizado por matrimonios",
          "time": "8:00 PM - 8:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 27,
      "month": 4,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "\u00bfPuedo salvarme por mis obras? ",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 4,
      "month": 5,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Redenci\u00f3n en Cristo ",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 5,
      "month": 5,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Andr\u00e9s Cibri\u00e1n",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Andr\u00e9s Cibri\u00e1n \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 11,
      "month": 5,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Jes\u00fas (Divino) el Hijo De Dios",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 18,
      "month": 5,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "\u00bfCalvinismo? ",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 25,
      "month": 5,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Por confirmar",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Habilidades de comunicaci\u00f3n",
          "description": "Respeto, Adecuaci\u00f3n al receptor y\u00a0Medio\u00a0adecuado",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Taller Paternidad",
          "description": "Taller de paternidad Organizado por marimonios para matrimonios",
          "time": "12:00 AM - 12:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 1,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Reuni\u00f3n Especial",
          "description": "Tiempo con Dios y Juegos",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Oraci\u00f3n",
          "description": "Reuniones por zoom",
          "time": "8:00 AM - 8:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 8,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "\u00bfArminianismo?",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Taller de Sexualidad",
          "description": "Tentativamente Anastasis propuesta en la ma\u00f1ana",
          "time": "1:00 PM - 3:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 15,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Jes\u00fas (humano) el Hijo De Dios ",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Marlyn S\u00e1nchez",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Marlyn S\u00e1nchez \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        },
        {
          "title": "MT2",
          "description": "Reunion de las mujeres (evento para todas)",
          "time": "12:00 PM - 3:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 18,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Astrid Covarrubias",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Astrid Covarrubias \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 22,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Vida y muerte de Jes\u00fas ",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis ",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 29,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "\u00a1No estamos solos!",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis ",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 3,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Alondra Zamudio",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Alondra Zamudio \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 10,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Sof\u00eda G\u00f3mez",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Sof\u00eda G\u00f3mez \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 13,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Cecilia Verdi",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Cecilia Verdi \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        },
        {
          "title": "\u00bfC\u00f3mo recibo el Esp\u00edritu Santo? ",
          "description": "Lugar: An\u00e1stasis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Retiro Matrimonios",
          "description": "Organizado por matrimonios para matrimonios",
          "time": "12:00 AM - 12:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 14,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Hannia Meza",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Hannia Meza \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        },
        {
          "title": "Retiro matrimonios",
          "description": "Organizado de matrimonios para matrimonios",
          "time": "12:00 AM - 12:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 16,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Elizabeth Reyes",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Elizabeth Reyes \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 5,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Fernanda Flores",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Fernanda Flores \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 11,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Luz Sof\u00eda Olvera",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Luz Sof\u00eda Olvera \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 29,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Emiliano G\u00f3mez",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Emiliano G\u00f3mez \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 22,
      "month": 9,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Zoe Arellano",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Zoe Arellano \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 9,
      "month": 10,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Pablo G\u00f3mez",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Pablo G\u00f3mez \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 2,
      "month": 11,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Bel\u00e9n Cibrian",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Bel\u00e9n Cibrian \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 3,
      "month": 11,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Miguel Azuara",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Miguel Azuara \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 17,
      "month": 11,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Melissa Verdi",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Melissa Verdi \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 18,
      "month": 12,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Cumplea\u00f1os de Miguel Z\u00e1rate",
          "description": "\ud83c\udf89 Celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Miguel Z\u00e1rate \ud83c\udf82",
          "time": "Todo el d\u00eda"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 6,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 13,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Retiro Matrimonios",
          "description": "Organizado por matrimonios para matrimonios",
          "time": "12:00 AM - 12:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 20,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Reuni\u00f3n especial",
          "description": "Juegos y tiempo con Dios",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 27,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Por confirmar",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 3,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 10,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 17,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 24,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Por confirmar",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        },
        {
          "title": "Campamento Somos",
          "description": "Campamento organizado por Somos y para Somos",
          "time": "12:00 AM - 12:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 31,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 7,
      "month": 9,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 14,
      "month": 9,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 21,
      "month": 9,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 28,
      "month": 9,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Por confirmar",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 5,
      "month": 10,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 12,
      "month": 10,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 19,
      "month": 10,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 26,
      "month": 10,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Por confirmar",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 2,
      "month": 11,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 9,
      "month": 11,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 16,
      "month": 11,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 23,
      "month": 11,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Por confirmar",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 30,
      "month": 11,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 7,
      "month": 12,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 14,
      "month": 12,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 21,
      "month": 12,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Anast\u00e1sis",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 28,
      "month": 12,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n J\u00f3venes",
          "description": "Lugar: Por confirmar",
          "time": "3:00 PM - 5:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 4,
      "month": 2,
      "year": "2024",
      "events": [
        {
          "title": "Sendero Biblico",
          "description": "Reuni\u00f3n",
          "time": "9:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 3,
      "month": 3,
      "year": "2024",
      "events": [
        {
          "title": "Sendero Biblico",
          "description": "Reuni\u00f3n",
          "time": "9:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 7,
      "month": 4,
      "year": "2024",
      "events": [
        {
          "title": "Sendero Biblico",
          "description": "Reuni\u00f3n",
          "time": "9:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 5,
      "month": 5,
      "year": "2024",
      "events": [
        {
          "title": "Sendero Biblico",
          "description": "Reuni\u00f3n",
          "time": "9:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 2,
      "month": 6,
      "year": "2024",
      "events": [
        {
          "title": "Sendero Biblico",
          "description": "Reuni\u00f3n",
          "time": "9:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 7,
      "month": 7,
      "year": "2024",
      "events": [
        {
          "title": "Sendero Biblico",
          "description": "Reuni\u00f3n",
          "time": "9:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 7,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Taller de Sexualidad",
          "description": "Lugar anastasis",
          "time": "8:00 PM - 10:30 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 25,
      "month": 8,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Campamento Somos",
          "description": "Campamento de Somos y para Somos",
          "time": "12:00 AM - 12:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 28,
      "month": 7,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Aniversario An\u00e1stasis",
          "description": "Celebraci\u00f3n de la Iglesia An\u00e1stasis Lugar: por confirmar",
          "time": "11:00 AM - 3:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 12,
      "month": 5,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Celebraci\u00f3n de las Mam\u00e1s",
          "description": "Celebraci\u00f3n mamas",
          "time": "11:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 11,
      "month": 2,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Celebraci\u00f3n de la amistad",
          "description": "Evento Kids",
          "time": "11:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 23,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Celebraci\u00f3n Pap\u00e1s",
          "description": "Evento organizado por Kids",
          "time": "11:00 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 14,
      "month": 2,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Amor y Amistad Cena ",
          "description": "Evento Matrimonios",
          "time": "8:00 PM - 10:00 PM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 28,
      "month": 1,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Oracion",
          "description": "Tiempo de interseci\u00f3n por la Iglesia evento para todos",
          "time": "9:30 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 25,
      "month": 2,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n de Oraci\u00f3n",
          "description": "Tiempo de interseci\u00f3n por la iglesia para TODOS",
          "time": "9:30 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 31,
      "month": 3,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n Oraci\u00f3n",
          "description": "Tiempo de interseci\u00f3n por la iglesia para TODOS",
          "time": "9:30 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 28,
      "month": 4,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n Oraci\u00f3n",
          "description": "Tiempo de interseci\u00f3n por la iglesia para TODOS",
          "time": "9:30 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 26,
      "month": 5,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n Oraci\u00f3n",
          "description": "Tiempo de interseci\u00f3n por la iglesia para TODOS",
          "time": "9:30 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 30,
      "month": 6,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Reuni\u00f3n Oraci\u00f3n",
          "description": "Tiempo de interseci\u00f3n por la iglesia para TODOS",
          "time": "9:30 AM - 11:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 25,
      "month": 1,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Oraci\u00f3n",
          "description": "Reuniones por zoom",
          "time": "8:00 AM - 8:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 22,
      "month": 2,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Oraci\u00f3n",
          "description": "Reuniones por zoom",
          "time": "8:00 AM - 8:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 28,
      "month": 3,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Oraci\u00f3n",
          "description": "Reuniones por zoom",
          "time": "8:00 AM - 8:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 25,
      "month": 4,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Oraci\u00f3n",
          "description": "Reuniones por zoom",
          "time": "8:00 AM - 8:00 AM"
        }
      ]
    },
    {
      "day": 23,
      "month": 5,
      "year": 2024,
      "events": [
        {
          "title": "Oraci\u00f3n",
          "description": "Reuniones por zoom",
          "time": "8:00 AM - 8:00 AM"
        }
      ]
    }
  ]